夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

淋病

不

畢